連狗幾時出黎解釋咩事？

連畜